我即将到来的四月生日将是一个重生的庆典。 一位乳腺癌幸存者的解剖:“早期检测拯救了我的生命”查莉·佩恩| 2020年10月6日|Essence.com 
 随着势头高涨，她现在迎来了品牌重生以来的第二个系列。 设计师Elle Mambetov如何重新开始|Nandi Howard | 2020年9月28日|Essence.com 
 不幸的是，就像仇恨和种族主义的觉醒重生在你的脸上。 黛比·艾伦的祖母爱加倍|乔-玛丽·麦肯齐| 2020年9月11日|Essence.com 
 这种再生过程是否会发生在人类身上，人们争论不休。 不再是沙发土豆:运动的好处如何转移到大脑|Shelly Fan | 2020年7月14日|Singularity Hub 
 此外，美国宪法完好无损，自疫情爆发以来，联邦制也经历了某种程度的重生。 明尼阿波利斯大火之际，特朗普的总统任期陷入更深的危机。 然而，他仍有可能连任lgbtq编辑| 2020年6月2日|没有直新闻 
 古埃及的Wepet Renpet节(“一年的开始”)不仅是一个庆祝重生的节日，也是一个用来喝酒的节日。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 它几乎反映了佛教的生命、死亡和重生的循环。 佛教偷猎动物求善业|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 在16世纪西班牙征服之前，阿兹特克人将头骨视为重生的象征。 新奥尔良狂欢节的亡灵日|杰森·贝里| 2014年11月1日 
 荷花象征着重生，红莲象征着慈悲。 《美国偶像》乐队领队Rickey Minor谈他最喜欢的表演和如何取胜|Kevin Fallon | 2014年5月20日|DAILY BEAST 
 匹兹堡是一座拥有九种生命的城市，在过去的一个世纪里经历了不止一次的重生。 匹兹堡班卓琴俱乐部欢迎大家薇薇安·萨拉玛2014年4月23日每日野兽 
 但要了解这座伟大城市的全部魅力，你必须在黎明的某个黎明与它一起醒来。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 如前所述，它的复兴始于17世纪下半叶。 约克郡方言诗|F.W. 摩尔人 
 Renascence在这里意味着重生，它适用于整个西方世界的复兴。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯 
 因此，文艺复兴不仅仅是一种重生，正如它的名字所暗示的那样，而是一种新的世界文化。 民间心理学的元素|威廉·冯特 
 我正试图告诉他们一些标志着撒克逊天才重生的理想诗歌。 七把钥匙给秃头伯爵·德尔·比格斯